其實呢幾日既所有記召開黎做乜？

你d答案誠懇到我都識背啦

終於解開多年心結, 知道點解當年考極政府都入唔到
因為我做唔到錄音機

鬥快出嚟射波

做俾習大大睇

考入政府有樣先決條件架，就係要識整盲自己對眼同整聾對耳架

唔係點做高官